其實ghost 呢個軟件係咪一定進入左window 先用得

入左window後開exe 去backup，呢個有好多教學
但有日死左機，入唔到window，用唔用到ghost去做還原??
有冇ching賜教?

ghost 有COMMAND,用GHOST開機碟

個win98 boot安唔到入手指，有寫入保護
format左手指一萬次都出呢個MSG
巴打求救

Win98

我跟佢做...

用win10 pe 啦...

56K已足夠本人

試下format幾次睇下得唔得
或者轉格式